操你媽的早飯在麥克唐納德吃豬肉雞蛋滿分簡直就牛B死了

操你媽的早飯在麥克唐納德吃老衲-狗肉雞蛋滿分簡直就牛B死了

少在裝逼

憑這早飯嚇唬老子

不可能勒